無論你地幾攰都好，勿忘初心遊行一定要去，呢個係必做主線任

我知聽日有三個活動 有時間去埋係好 但求下你地點都要去尖沙咀遊行 呢個點都要聚人
三揀一嘅話 一撚定係去呢個

求下你地用行動話俾全世界知我地要嘅係五大訴求

邊個唔撚去聽日「勿忘初心大遊行」，以後冇資格叫「五大訴求，缺一不可」

我係121毋忘初心大遊行搞手，徵求聽日新口號

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推

Push

推行動po

香港人
請記住
「五大訴求 缺一不可」
唔係只係一句口號
而係一份堅持

制度暴力、警暴依然每日發生

咁多個月以黎
咁多手足失去生命、自由
如果我哋而家放棄
連我自己都唔可以原諒自己

連登外無人知

pish

真心 文宣唔係好夠